巴菲特：11歲已開始買股 周一冧市「是好消息」

外國傳媒報道，「股神」巴菲特在接受訪問時表示，自己在11歲的時候已開始買股票，當時沒有理會股市狀況，整體來說是每年也「淨買入」，但不是每日買股，也有高追過個別股份，但次數很少。

至於目前全球股市關注新冠肺炎疫情進展，他指出，其投資決定不是「逐日睇」，每日的新聞頭條不能幫助你買股，只要有機會，就可趁低買入心儀股份。

被問到美股道指周一(24日)有機會甫開市就大跌逾800點，巴菲特直言，「這是好消息，是趁低入貨時機。」

屌你死廢老

11歲買 我15歲先開始買 唔怪得發達冇我份

股神都要唱好出貨啦

唔唱好點出貨

11歲比你開股票戶口?

買呀買呀

鳩up唔洗咁認真既 佢唔吹咁大啲書邊有咁好賣

連登仔11歲long call 緊tesla喇

笑死
太多錢撚下你地你地又信

你比佢長壽4歲咪得囉

散仔唔入點散貨

唱好＝大戶高位派貨

跌800點就買入時機

11歲連登仔都財務自由啦 on9

之前巴菲特有無試過話睇好/淡陰人？

果陣游泳健將身體力行撈底

條廢老D股票響道指得40點果陣買落
真係驚閪

「 11歲的巴菲特，開始在父親的證券經紀商工作，同年也是他頭一次買進股票。」

人地贏在起跑線上。

廢老，係我仲係bb既時候，我夠已經叫我爸幫我操盤買8號仔啦垃圾

11歲我用爸爸俾我既一千萬投資賺左5萬蚊 daddy我係咪好叻仔啊

游水你就叻

有個眾議員老豆，然後話自己白手興家

佢果套唔撚work la diu

佢果套work
不過首先你要有無限銀紙先囉

正解，本多終勝

同埋要有個眾議員老豆嘅人脈，人地先會比幾百萬佢投資

佢試下黎香港淨買入

我11歲入馬會

講真 call咗 美股未見頂 港股連牛1都未行起 何來熊3之有

佢黎香港都會買美股嘅, 港股咁垃圾, 狗也不屌

果陣時點買都贏

屌你成班連登仔係到玩假膠

咁佢又講得冇錯既 買到優質股遲早都會升番有突 係睇你忍唔忍到成個倉都紅幾年姐

佢好似無話過自己白手興家嘅

巴菲特無同你講佢11歲開始買股係因為佢老豆就係股票經紀，收好撚多內幕料。

咁都要真係識投資先得既

係呀
佢一開始d錢 都係幫親戚投資
即係成班有錢到 比dd零用個𡃁仔玩，就成功左

當年可能真係冇咁煩...
佢11歲講緊80年前
可能有數找做乜春都得
老豆仲係議員

留名睇連登仔話佢廢

留名睇連登仔教股神買股票

義和拳暴青?
有憲兵睇實架.唔好以為無晒秩序先得架.

佢貼得中Tesla？
連登仔得呀，好心廢老虛心d學野啦

依家11歲小學都未畢業 唔好話返工

咁點解D基金賣曬蘋果D股份?

你認為就咁一個眾議員家庭就做到佢嘅成就

巴菲特：11歲已開始素股

Do you know how is the best fund man in the world?

一直教緊佢 係佢唔聽連登仔講

80年前

係減持同埋之後蘋果發咗盈警

但有幾多眾議院仔女變到佢咁既成就？（經濟上）

但佢一生人冇遇過武漢肺炎wor 醫生都估唔到會爆成點佢估到？

佢都係去游水吧啦

睇左巴郡財報appl 140均價，驚閪咩

佢係有過人嘅目光，不過亦都要有人脈
Bill gates都係

I mean 佢的確唔係由窮撚出身 但有幾多senate 仔女可以變到咁勁
我覺得由出名/有錢過自己老豆已經係算白手興家
佢仲要變最出名既投資者 我連佢老豆叫咩名都唔記得 算係咁啦
下下hard mode 非洲黑人有愛滋病之後變黑豹咩

仲要老豆個朋友係高盛董事

有幾多人因為要搵食被迫放棄專注自己理想？
咁多時間炒股，寫程式？
不過佢地有咁嘅成就真係超乎常人嘅

仲好笑過話誠哥廢老

岩呀，你地講佢老豆都係巴菲特老豆而唔係邊個邊個既仔啦
唔google我唔知佢老豆叫咩名但係巴菲特唔洗google都知佢游泳健將啦

有本錢每年淨買入

巴菲特都屌？
價值投資 聽落簡單
一生受用

好消息不斷 牛3

我只想知佢咩位撈aapl

13X

巴菲特係連登被當智障
笑死

"Anything can happen to stock prices tomorrow. Occasionally, there will be major drops in the market, perhaps of 50% magnitude or even greater."

出口術好野

散戶字都唔識多隻 係咁